二手markX同Cr-Z邊架好？

markX定Cr-Z，都係2013年車
唔介意Cr-Z車後座係畀狗坐

一架自動波4門FR
一架棍波3門FF (唔好同我講你買CVT)

有得比?

所以係Mark X好啲？

Mark X要快唔快
要舒服又唔算舒服
要樂趣又唔太多
要慳油又大食
利申：Mark X車主

拿睇你邊隻Mark X啦
如果係呢隻...

咁依隻我就收皮喇

定係2015嘅lancer io呢？價錢仲平啲

師兄你喺邊
香港有Lancer io

對唔住睇錯左 只係普通2015lancer

架嘢係有啲似十代Evo, 不過仲慢過Jazz RS

咁師兄 如果想要架sedan款嘅二手jdm，budget 10萬以內你推介邊部呢？

lancer gt

Lancer gt好唔好？

ching建議你都係揀返markx
其他個兩架太冷門
維修有啲麻煩

10萬內好似買唔到2013年Mark X
2010年未Facelift 就買到

ching D口味有D特別
markx唔建議 飛又飛唔起

明白了ching

特別咩？

揸冷門車唔係真係好有心真係搞唔撚掂
壞咗有野整
間間車房都唔撚整
就算整嘅都好撚貴
件又要訂
分分鐘壞個水泵要放低2個月冇得揸

利申：識人揸alfa 同法國車

我都聽過雪鐵龍維修好麻煩

係呀
所以最好都係揀返啲多人揸嘅
又或者易搵件嘅
唔係真係好晒心機

不如考慮下第二代IS250，同Mark X差唔多，十萬內

知道ching

等我睇下先